放工撞到鍾意既女同事

女同事問：咦 你平時遲少少先走架喎

其實我想答我係專登撞佢

因為你遲少少走佢先咁準時走

其實你真係應該咁答 連對佢開玩笑的勇氣都無你都係早啲訓啦

唔通同你一齊走咩

你個女同事講果句，我今日放工先同個女同事講完
我係咪有機

最多咪比你增加到1-2點的好感
唔好ff咁多啦

你日日咁撚早走因住比人炒